地球叔叔生病了！🌍😢😭😷

有咩可能12月仲咁熱

地球後生左？

快快打開冷氣 幫叔叔cool down

幫叔叔口爆出出火